727 應否探訪元朗犬署

犬黑合作，黑社會固然有罪。但黑犬不作為都不能赦免